我屌你老母

抵你做狗

好

全職嗰隻

淨係識扮frd扮蠢扮乖扮純扮肥亂鳩咁話人 收皮啦好撚心

點解要扮肥

肥好難扮

想人讚佢瘦
50kg食撚完個lunch就話肥死了重撚咗一磅嗰啲撚樣

屌你老母

G黎

仲嘔心嘅係背後酸鳩個"朋友"兜口兜面就bb前bb後

唔好理佢姐bb

想識

dllm jif

汪

g

我真心㗎

我都係

屌佢老母生撚著個腦塞草

Miss u mong mong

屌我算啦。放過我老母啦

我偏唔屌

無撚腦啦直頭

有性格 我求你屌

幫我

笑撚咗喇

唔撚屌

做乜鳩牙

最緊要禾bb開心

爆咗你sor

燥
屌

畀我揸

sor9ly囉 我平時扮同你熟都係想r frd r水吹咋
我私底下成日講鳩你㗎 原諒我ok???

is ar 屌佢老尾臭閪

唔好諗住溝我

Okay我大波波

你好靚仔

羨慕4 我得28a

錫返啦

唱咗出來

揸大你

幫我 大波波就可以受歡迎啲

唱比我聽

想同你開房啊

仲要蠢蠢地

快

都幾

對人又nice時 無撚敵

接你放工牙

???
👳🏿‍♀️

去瘋狂食肉

想溝你

開心 同bb你食唔使打定底先

收嗲啦

ok

Tlbb

Q住手食啊唔該

Pmed

好煩躁

Gchi u

好撚憎由第一變到第尾

好撚憎啲人唔知頭唔知路就加把口仲要其身不正

幾靚仔

如果有佢咁靚仔就好啦唉

做咩鬧我！

冷靜D

sor

未撚拎刀咪冷靜囉

屌你真係好撚柒鳩煩

block me lor

ho q wor

諗起你點樣累鳩我就想斬柒你

點累你阿-.-

收嗲啦成日喺啲女面前扮無辜

女受

正仆街咪你呢啲

為屌而屌

55 屌者愛也

me want laam laam you

u good or u bad

Stand in your way

aw

英文差

Larm

me too..